PRODUCE48集中討論區（9）子瑜的真正名字是？

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

完

松井珠理奈惡行事件簿

全世界人都好撚憎松井豬閪來（松井珠里奈）(42)搶鏡攝石菠蘿雞,全年十一珠最威

乜鬼爛topic
一陣又引晒d once入黎

書面語痴線佬

留名

你們這樣是不對的

待會兒我們整個討論也要用書面語交換意見啊。
這是考驗我們自己中文的水平，想不到離開了中學還要使用書面語和其他人們說話。

遵旨。

請問書面語瘋漢是否會草書英文？

就在剛才我翻看了昨天的一集，我發現了更多的東西.......

屌我受夠la書面語真係小學雞個陣唔識用口語個d字眼先至羅黎用
而家再要我用返書面語我真係講唔到野

你看你多無能

我認我廢jer不如都係講返正題
睇返中字我估韓國d人黑唔到櫻花太多，因為韓國練習生個d有好多都唔爭氣，
尤其是錄影個到明顯想帶出日本個態度好過韓國
所以我估最多都係應該激發民族情緒唔會屌櫻花（希望係咁）

都話 一日冇惡剪都冇咩大問題

韓國網民黑人從來唔需要原因
做得好唔好都屌

:安俊英再唔俾鏡頭我就打爆你

點解佢對眼咁大對

其實兒登仔咪又係差唔多，
只係影響力唔夠班泡仔大姐

仲有a team個大眼妹個樣好奇怪
見b站啲人話佢好靚

邊位

Minho呀
所以話口味呢D野......

對眼有火嗰個？

靚？

係呀！話佢似張韶涵

屌 我以為係我審美觀有錯

睇預告下集都好似無ioi

認真咩，我朝早睇彈幕話佢樣嚇人架喎

我岩岩睇完啲人都係話好恐怖喎

唔奇呀
大陸人係鍾意蛇精樣

一陣真係淨係拍左預告

我覺得係....仲諗住睇ioi 同wanna one

會一直等

結局都未出黎
等多季啦

最後一集應該會出現既

話說
子瑜真名係我id

低配版潔瓊

留名

多多支持矢吹奈子 Nako 나코

支持竹內美宥

但佢唔多鏡頭 好擔心

我覺得佢又靚女 實力又好

希望其他人都投比佢

架妹好嘢

仁美寶寶俾老師讚
開心

佢好似跌左落C

好想睇佢地跳Kara mr
Mnet幾時放片

竟然
跳得唔好？？

仲以為會keep到

一開始被佢surprise到 但係今集見佢黑面反白眼就……

岩岩先睇哂， pick竹內同白簡
如果山本彩都參加就好， 佢唱歌跳舞都好勁， 仲好charm, 所以愛屋及烏， 希望nmb d mb唔好咁快被out

btw, 想問櫻堆d韓妹唔服黑櫻有a你地係都會嬲嗎？

幾時？ 要睇返
唔多覺有

小道消息回帶

唔知結果會唔會係咁？

我都唔服 唔服真係好正常

Miyu希望佢可以出道

有無圖 好想知係咪都係我諗果個

咪翻版pinky

Fire~~!!!!

唔知準唔準

雖然我都覺黑天使個stage係唔值a
但後半跳新舞的確睇得出櫻花潛力又唔算比其他人差
同埋除咗實力仲要睇埋明星性
綜合咁睇櫻花值得a喎 有啲一開始拎a個個都話好勁嘅之後表現都有啲參差

一開始個a又唔係櫻花自己覺得應得嘅 點解要黑

Btw彩姐同好

其實somi果陣初舞台都唔值拎a

強烈要求加入十年櫻

咁禾豬先有發揮

擺明就係見上次效果好
今次又用同一招搵人做靶

唔熟套野 遲啲仲有無得睇翻啲人嘅影像評核 想睇我

PTT話kara同twice果兩首都係唱日文版

8首歌嘅Dance practice

(2：58開始)

S1有 S2冇
難講

好似泰國神佛

留名～
第一集都有留意到佢 有啲似子瑜加潔瓊 但今集越睇越怪...

Shinee Minho?

爆post快到追唔切post

暫時都冇咩新嘢追 睇pd48就討論到

追完pd48就追smtm 7

咁後面내꺼야跳得好嘅咪好似奈子咁一開頭F跳返上A囉
啲老師都不斷講係想用實力分班幫佢地，明星性真係拉到咁多？咁大把炒哂車嘅都上到A
我唔覺得A係黑櫻問題，但成個表演唔值就唔值 班泡菜妹唔Gur好正常。

彩姐推 但我認為佢志不在此啦 想搞好nmb啫，佢比起再用女道岀道 想鋪好歌手條路仲多啦

啱啱睇完第二集 其實櫻花實力唔差 三日內仲要記晒日韓版내꺼야歌詞+舞 相反A班嗰班韓妹一到日文版唱都唔唱 我覺得櫻花final grade係A一啲都唔出奇
最慘係一開始佢個評級舞台真係唔值A呢吓先俾人屌爆

鄭俊英要捧嘅人
冇話捧唔到

覺得今集多鏡頭既角色,有機會延申到下集表演,尤其是F班的惠里

其實akb首歌個編舞如果唔改 同其餘嗰幾組好難有比較既地方 到時可以點評？

每隊都一定會改編舞既

係安俊英
鄭俊英係唱歌打機㗎喂

有冇人都推小嶋真子
笑得好甜啊救命

好似好少鏡頭,訪問都冇

直播個陣有勁多人話靚
我心諗係我問題定點
第一眼已經覺得勁似toy story 1個bb

而家覺得佢個樣愈黎愈似優子

係
希望多啲人留意下佢

惠里用第三人稱好有趣

眼神太銳利，唔覺靚

金毛果個b站d人話似羅志祥， 笑死

虎東

我都係諗到虎東

但虎東用第三人稱一啲都唔有趣

不過其實一開始大部分導師都講明最多得比B 係裴允靜最後夾硬話比A試下

彩姐依家條路已經好啱佢 identity世界級

我睇女漢子中字個個都話佢奇怪恐怖

話說有冇高朱同好

第1季有
第2季冇

佢條眉同對眼都好恐怖
好似睥住人咁樣

佢係咪A跌落F？

其實係咪真係有劇本..
後藤萌咲 唔係花粉敏感到出唔到聲架咩
係呢段bts入面佢出到聲..係沙聲D姐.. (3:17)
如果真係咁樣有劇本法 我都幾佩服ajy同mnet
想推一個人推到咁淋漓盡致

利申: 無唔鍾意佢 日本妹從來只係唔鍾意一個

一起身就查馬會結果同起身投票

有同好

利申係睇佢自介條片先pick佢

我估係錄大聲同細聲姐

某啲動漫萌系蘿莉角色都係用自己名代替我，估唔到現實都有人咁做。

出聲整衰個表演不如扮出唔到聲算掛
其實我都唔明點解同情分會推到佢上咁高
之後冇表現都係

日本後生嘅好多都係咁 老左就唔會

佢真係堅樣衰
啲五官唔夾咁

松珠係段片仲有出鏡算係咁，如果唔係同隊員一齊出鏡嘅話，佢都出現唔到，或者直頭blur咗佢個樣 ，廠景直頭連影都唔見，睇來安pd真係做到野 。

點解李昇基唔會好似第二季boa咁一齊去睇練習生等級調整既片？
之後Boa會公佈埋個等級俾啲練習生，成2集都無見過李昇基咁
仲要佢套開頭係補拍，佢個角色好似無左作用

第三集先開始出現，宣佈分組比賽。

ep2開頭有講行程問題

唔係佢 如無意外係似有情個件

高朱同好會 比返高朱d鏡頭我呀mnet

佢真係好恐怖果樣，好似火鴨嘴獸

頂你，一諗到就覺得似

樣靚真係好著數
youtube啲comment個個都話櫻花喊起上嚟好慘但仲係好靚

佢真係唔玩咩 定我真心膠左

指原好似都係咁
佢平時都係用Sashihara或者34自稱

係囉 BoA 都試過要開concert 有兩集無出現

呢條女個樣真係好恐怖
完全女生男相 請問佢尊姓貴名？

最想睇rv gfriend blackpink
同very very very

另外我記得李昇基好晏先出新聞話做代表
嗰陣已經完咗第一次錄影

不過嗰兩集都唔係完全無到
排練嗰陣有去睇吓
之後仲請班仔食pizza
BoA真心無得輸

Charisma Minho 金草妍（未正名）

好少有成集係咁喊都無咩人鬧

冇人知，因為而家睇緊嘅都唔係上個月嘅事，估計到咗兩個星期後，即係第五集先出現影響。
不過而家唔上貓頭個邊，唔少網友都想佢下車。

同張根碩比真係

48好多人都鍾意用第三者自稱 yui komi miru nako 村重 仲有太多不能盡錄

唔知點解佢一喊我就覺得好似睇緊日劇女主角喊咁我都睇到心Up
我見猶憐呢樣野真係天生

多d提自己個名
多d人記得自己

點解大陸人會話佢靚 痴線

Sakura只需一滴眼淚便能攻下男人的心

雖然高宥珍暫時黎講少少廢
但唔知點解佢個樣好吸引到我pick佢
有冇人都係咁？

女人的心都攻埋啦

犯罪累累

宮脇咲良（縱火犯）

好尷尬

你病都會好返㗎嘛. .點會病一世

女人會因為妒忌而討厭Sakura

而家松珠就真係病一世。

正頭有精神病

好尷尬呢d說話

咁不如話
松井珠理奈 （精神病犯）

識講嘢嘛，佢唔係喊呻苦，係喊自己唔夠實力

冇㗎喇，啱啱日本爆咗單大嘅
有個娛樂圈老前輩喺節目開到名話禾珠冇禮貌
佢真係正式玩完
剃光頭都唔掂

最愛rainbow入面 雪恋同ひといきつきながら
identity鍾意joker 同春はもうすぐ

彩都係行結他少女路線啦 冇理由要一個成日做covergirl,出過兩隻solo碟，開過全國tour 仲有首唱到全國都識既365既實力派返轉頭同人爭出道

miru我覺得表現好好 首ww人完全表達左日韓分別，唱到全場high晒，但係在比賽表演黎講實在簡單過頭

miyu真係眼前一亮，仲要被miss叫出黎做教材

捱到痴線終於比佢#1到
點知而家比村內屌村外笑之餘仲要扮病深潛
本身拎第一D著數野比晒打後D名次,笑死人

冇㗎喇
我想知咁重視輩份嘅韓國人點睇呢單嘢
指點後輩叫做OK

咁大前輩開埋名話佢冇打招呼係咪死得

韓國人：快d走 留返個位俾我地又有實力又迫切既韓練習生出道

櫻花eq iq真係好高 完全無畀mnet任何惡剪素材

潛得幾耐，唔係諗住潛成世？
就當佢今次下車、畢業。佢嘅風光事蹟都已係被公諸於世，佢人生個十年青春都放哂落去akb度，最高峰時期一次過打沉哂。踢到村外都冇得翻生之餘，佢個名都唔會忘記。

彩姐首rainbow rose同埋幸せの欠片好正

新人留名 岩岩睇完ep2

T-ara單野搞到一鑊粥，連解散都搞到無聲無息。咁你話呢？

日本人講究輩份 (出道時間)
韓國人講究年齡 (實際年齡)

兩樣都衰晒

不好好對前輩，akb就要完了

依家松豬既衰野係咪愈搞愈大？

係

投唔到

求下垃圾mnet比多啲鏡頭miyu

其實我以爲佢已經岀咗村

睇咗好似子瑜個個女仔扮駱駝之後，決定pick佢

有無source？

睇埋d cm

玩完 可以提早回國

不准笑系列個條友

韓國真係好重視前後輩依樣野
少時一開始都係因為依樣野搞到又黑海又剩咁

暫時pick佳恩 高宥珍 李夏恩 櫻
Btw cheetah長頭髮靚左好多

如果唔係pd48 我以為佢已經畢咗業

想問呢個女仔叫咩名 企韓c隔離
覺得佢好靚好charm 但係睇節目好似唔多覺佢

佢個樣好似香港人
蘭桂坊style

佢個style真係幾似
唔係韓妹樣

回國仲慘，akb 53rd single以及 ske48 23rd single點收科？
前者可以推54th single，反正53rd 未出（不過拖唔到幾耐，總不能拖到下年），後者更弊，出埋mv，10 日後發行，無論延期定取消都好大影響。

禾珠除咗剃頭跪地之外仲可以點
有冇suggestion

banana個kim nayoung?

仲要之前大大聲話自己唔會畢業 想走都冇得走

係啦係啦 唔該曬巴打

笑左

炎上到30歲

松本人志大意講咩

我呀
個陣一出造型照我就pick左佢
盲粉到明明仲係好廢都投左

同佢合作時無同佢打招呼。

有無興趣pick埋同佢有少少似樣嘅竹內美宥 才女嚟㗎

F上A嗰個應該係奈子 ？見佢pick me嗰到企得都算前
拉票拉票

松本應該係老前輩好睇後輩嗰啲？
咁樣講得出口可能背後唔止冇打招呼咁簡單

究竟miyu似安宥真定高宥珍定why not both
韓妹兩個仲要都係叫유진

話話安宥真個樣似細細粒嬌滴滴嗰類
點知原來168
把聲都唔係算嬌嗲嗰類

啊啊啊睇錯咗個姓sorry
唔好意思

有冇人覺得miyu 好cute, 有一幕A 班輪流企c跳俾導師睇個陣，佢係咁喺後面練

係囉，本身睇過佢做世雲伴舞，以為佢係cute 嗰類，但pd48 入面好成熟咁

暫時未有
不過未諗到另外4票投邊個之前都會盡投櫻花妹

呢度好似好多巴絲鍾意佢不過因爲世雲伴舞呢壇嘢我對佢麻麻

離個題，你個名上蒙歌喎

有d似後生既生野陽子

睇左第2集之後鐘意左heavy rotation

求投奈子同仁美寶寶
仁美寶寶俾裴老師讚架

我到依家都未搵到係邊出咗heavy rotation

我搵新聞搵到 但搵唔到片

#produce48[超話]# 180624 放大鏡女孩上線
火眼金睛的網友發現了第一次評價後5個等級的班長[並不簡單][並不簡單]即衣服上貼L（leader）標誌的5名練習生[並不簡單][並不簡單]
[兔子]A：李佳恩[兔子]B：朴敏智[兔子]C：朴瑞英
[兔子]D：宮崎美穗[兔子]F：茂木忍

cr.9496times

A B D級應該係因為語言做隊長
其他兩個就唔太清楚

表演左幾組之後就播左 算係頭個part

以前好似無班長？

Break time播完나야나 就有
幾乎全場都識跳

有啊，班長同C都有
202成雲係A班班長
101 F班班長係姜詩源（同娜榮同組兩次嗰個個人練習生）
只係101 202都無強調呢樣
今次張貼紙顯眼少少

片呀
評論成班人詐傻

23：30左右，播完我阿我就到。

我完全無印象有班長呢樣野

唔奇，成雲係陣雨話自己唔想做隊長
先講番自己係A班班長

Sor巴打我係想知世雲伴舞條片
我係度諗點解會係蒙歌黎

thx a lot bro

話說我覺得101 202有幾個固定角色

過橋抽板話題王：燦美、文福
明明唔識跳舞唔知點解做愛豆：101金素慧，之後就太多啦
F上A：李秀敏、金泰東（泰東啊 ）
萬年適合做center：somi、豆丁
由底彈上頭十一嘅舞王舞后：請夏、朴佑鎮
出過道：Dia、豆丁、nu’est、atom、jjcc、hotshot

今季似乎都仲係咁嘅劇本

寶兒好似阿媽咁 真係湊住佢地

有啊 請夏係a班班長
不過無講過出黎

Oh sor

呢條先啱

虎子fighting ！ 好掛住佢

本身都有啲麻麻地佢，但我覺得其實個單嘢係公司衰格啫，佢都冇得say no 嘅

Dia個Cathy 係C班班長

希望櫻花唔好拎訓劇本

今季A落F幾有新意
唔知玩咩黑暗兵法

李秀敏仲未出到道

訓都算係咁，節目鏡頭無乜，可以頂到最後第二收工

諗起昭宥話本身都唔應該俾咁高grade
而家j2播緊202第三次排名
真係播咗勁耐先播到呢集

未出第一集就儲左一堆wink粉撐到尾

"I still can't understand the purpose of that girl"

當我以爲fave girls準備出道嗰陣
fave又無啦啦掉個申秀賢玩48
唔知佢想點
不過李秀敏擺脫到Fantagio算係咁

佢應該冇跌落f
how個rapper都應該冇
我估係趙宥莉

唔好再quote佢張相

我都係對佢冇好感 比公司推到我對佢無感

想秀敏同昭妍快d出到道
都準備左好耐

覺得呢季比起第二季仲難估排名 上季玩清票已經好難捉摸 今季當然一樣有某兩三個一定出硬啦 好似上季咁 上位圈嘅都應該係個幾個 但點排位同最後出到道嘅可能會好驚喜 今季練習生實力好唔同 日本似會突然爆發 韓國嘅又似乎差啲 玩埋清票嘅話真係會估佢唔到

搶鏡幾成功

佢開頭F又係9比

睇返mv 高橋朱里同本田仁美應該有升上A
樂華2件都企後左 可能B？
miyu企係崔藝娜後面

一直Keep到頭3

Fantagio嗰陣個grade真係亂嚟

即刻出左黎睇

題外話
贏國啲人覺得本田仁美塊面似金在奐
話餃子面 要pick佢

以人氣論嘅話
秀敏 昭妍 仲有李秀珍 金寶源點都出
真係爭在幾時

冇名就F了

應該比分佢地個陣都眼訓 無心機睇

202呢集個排名又係痴左線
成雲同霖霖

一個中文市場 一個高音擔當

一樣 唔知點解對starship嗰幾個冇咩好感

Fave間野除左iu 其他人都走哂
仲未出佢地 有錢係唔同d

原來講緊第三次排名
擺明黑幕啦
幫霖霖搏下同情票

對今季starship無咩好感

本村碧唯都D升A
不過應該冇咩人留意佢

A多咗行？ 少翻一行啱啱好係12個人
然後B畀翻一行C應該就差唔多

咁應該真係佢
但竟然有20個A
希望最尾有珠個行唔係a啦

好印象深刻佢喊

但佢地同樂華個幾件應該好101水母mbk咁由頭帶到落尾
去到一人一票就見真章

霖霖個樣淆底到

都有可能

我都係 仲有樂華
不過睇完啲 牆頭好多時都係第一次評價先出現

Samuel 你開心得太早

靚到 得意到

我都覺似

固定pick好又係 比人pick完無得出道

無霖霖有成雲

珍映同成雲

我個名同在奐估親啲排名都錯，得佑鎮估得中，因爲成日提

成雲太鉉個反應好好笑

Miyu同安宥真既家姐-庭沼珉

202 係咪總共四次排名發佈？

......

佢太老定

之前有睇心𥚃的聲音同今生第一次
一見到安宥真就覺得好似佢

之前覺得呢個演員似秀智

起碼帶到氣氛 估下集應該會由B落返C/D

抽板抽走禾朱得唔得

唔怪得第一集問十夢佢地幾歲

佢間公司blockberry creative 好多練習生去哂本月少女出道

嘩真係老seafood
Ok可以收皮

之後嘅集數安排，要去到第五集先開始foul 人。

係，小組分兩集播
係大陸先咁癲一集播曬

好想睇個幾個日本妹跳kara
幾時有得睇

最快下星期五，最遲下下星期五。

如無意外第三集會播到Rv唱歌
第四集就最尾先播very*3 所以呢組啲人第三集唔會有鏡頭 第四集先播既組雖然有直拍放左出來先 但都幾洩底

今季好似有12集

即係Miru去咗D

idolschool詩安以外全部都F

本月少女間公司係南韓軍火商
專賣武器比南韓政府
所以佢間公司有錢到d人未出道已經去外國拍MV

韓國人一見面就問歲數
方便決定溝通時用敬語定平語

其實依家班囡囡係去到邊個階段？
等緊第一次遴選

拍晒分組表演
等第一輪投票完結 有名次後就拍第一次淘汰

有冇中文版 未認齊人

我知呀 我意思係就算高宥真之後返到公司都有排出唔到道

有睇過本月少女 ，不過一直都唔知佢推唔推咁，唔知想點

八月完全體出道啦

無娛樂公司經驗掛
不過硬係覺得佢哋班人好似覺得自己有錢就會大勢咁

只識上次果個yg選拔果2個 其他未識

起碼肯派人去yg玩

有個港女 vivi
而且chuu幾得意

Mix9

拍MV拍到兩年都未出道

可能走去第二間出道 無簽藝人約就得

咁其實呢段break係咪唔洗留係宿舍

根本痴撚線

Yg真係好唔負責任

我等咗年幾

唔駛 等下次合宿

楊菊花真係仆街黎 咁樣玩班練習生

節目唔紅 yg就即刻走數

今季好自由

之前唔係都係合宿 再返屋企 再合宿咩

唔怪得見班日本妹返哂去活動

港女年齡報細數

係咩 唔清楚 但佢地練得切舞咩

唔返去係宿舍有咩做

佢唔係96年咩

以前s1日日都要返公司練
依家日本妹睇下會唔會跟住韓妹返公司練

練習囉，實力差咁多唔練多d遲下邊有野睇 ，
返到去日本活動就唔知有冇時間追進度

但係日本年齡比韓國年齡細一年。問完日本妹幾歲，以為對方係妹妹或者同年，其實有可能係同年或者姐姐。

日本妹要返日本握手會做握手機器 前幾日仲有總選 肯定無咩時間練舞

求其啦 反正都溝通唔到要用身體語言
用咩語有咩分別

如果係咁，咁松珠應該有大把時間。
不過仲畀唔畀機會佢去就另一回事。

93嫁

miyu定miru？
miyu佢係a喎 miru先係B

呢隊野依家人氣已經高過好多已出道女團 eg clc oh my girl

松珠呢排肯定日日係屋企un腳 鬼叫佢搞壇咁嘅嘢出嚟 總選第一都俾人雪藏真係自己攞嚟

同忙內差9年

自作孽

外國人氣係 韓國唔知

過多兩星期睇下有冇機場相啦

韓國娛圈都好似同日本一樣睇出道時間
只係今次節目佢地身份係練習生先睇年齡

就算有都冇人影佢

遲下出道見到妹妹都一樣要叫前輩，
其實係咪都講敬語就應該冇死

大把記者等住佢

裴恩英 B

Miru

本月竟然紅過omg 估唔到喎

本土未必 外國有可能

其實ABCD真係唔太重要
除非本身好有料(歌舞樣是但一樣最top/平均地勁)
唔係既最緊要多聖人剪輯(勁既教人,廢既好努力...etc)
好似上集C班日韓妹 F班nako咁都多鏡頭

Nako都叫多
除左鋪排佢下集升A個d 都冇乜喎

啱啱先得閒睇ep2
中場休息跳舞果度睇到好尷尬
好夾定feel

fromis9 奎俐 點睇
第二次評價F之餘 第一次舞台好似炒晒車
但算係親生女 CJ E&M
唔知會點剪呢

起碼我本身完全唔識佢
睇完佢個段會google佢啲野黎

要睇下Mnet點剪
如果係態度問題就死硬

唔重播十次就算俾面

如果佢真係炒車 真係返去formis9好過
係到累到人 又阻住個位 隨時仲搞到formis9啲隊友都柒埋

點解有人咁得閑續個回覆都負皮?
有咩意思的?

48 d 官方公式相同造型都真係好趕客下
打燈可唔可以打好d

皮膚睇落黃色㗎

咁有毅力

記得吳思佳之前扮俾傳媒偷拍同記者朋友吐苦水
見佢無錄影啲時間係要番公司練唱歌跳舞
合宿都係幾日貨仔
今次日本妹都應該係咁上下
飛去韓國一個星期鬆少少就錄到一兩集同埋啲19花絮咁

本身日本有寫真版權搞到d相係網絡上流通性已經好低
有d人一google個名出嚟相真係好少(非人氣member)
影片截圖個人都仲靚/順眼過官方公式相
d咁趕客 搞到d人望兩張已經：哦，算啦

其實我都唔係好明點解佢要後選
一黎比人鬧出左道比黎霸位
二黎如果佢玩一、兩round就比人out左
個感覺好似話你隊野出道既人係呢邊係唔入流
佢本身隊野個印象即刻好似低左一線咁

睇member ig同twitter啦

我都唔知
一係就純反韓負皮
一係就見你pick ge唔啱心水負皮

佢真係得閑

話唔定佢買重巴拿馬贏搵啲嘢洩憤

之前無追開produce101
即係無名就係foul左？
咁快？

無名係F
淘汰要等第一次舞台後順位發佈

唔係 宜家未去到淘汰
其實去f班都唔係大問題 最重要睇mnet點剪
呢樣先最影響投票

禾珠飯，偶像收咗皮，腎又賣埋，冇嘢好做掛

其實我冇睇過produce系列
想問有冇非A嘅出到道
Miru係總選已經跌出選拔
唔想呢個都唔得

STU

梗係有非A出道

有
F都出到道 有人投票就得

最後結局都係有實力冇用 有fans 投票就入到圍

abcdf唔關淘汰事
係用黎分佢地歌舞實力
上堂可以跟翻程度教

最後出道同淘汰係睇投票(人氣排名)

ioi素慧 彩娟
未入過a班
實力唔夠既話 有觀眾緣 或者有個鏡頭令人記得都有機會

202有一半都唔係a

真子

同好

有16組 應該要有16個A

無關係 可以一d組無a 一d組幾個a

F班都有人出到道

季季都有人出左道參加架啦，真係唔明有乜問題

上季avengers組同用陳嗰組

小嶋真子同高橋朱里一首幾好既歌

裴真映 志聖 wink...
到而家都仲覺得豆丁好可惜

我已經慣 自從我pick moe開始就每個回應都被人負

佢笑容真心屈 不過冇咩鏡頭

咁講既話佳恩比人插到傻
上年NU’est 咪又係咁樣黎玩

P社糞營運唔計
怪就怪MBK開壞左個頭
今季仲要全部日本妹都出晒道
冇得講

佳恩同nuest係多人撐
反而dia 2個出黎選個陣就真係有人屌過

如果係出道好耐但一直紅唔起，
要過黎參賽起碼復活都ok既，
但fromis_9先出道冇耐又過黎再玩多次就唔太好，
雖然Pick囡囡係唔洗睇背景既

開頭以為佢地會跳呢隻

對班日本妹黎講真係好大打擊
出左道咁多年 而家比人屌到一幢都冇

202好似成20幾個出過道啦 JJCC ,Samuel ,hotshot etc 所以idol school 嗰啲嚟玩我覺得冇咩嘢

小櫻花昨日條打機中字出來了

打機片

喺ep2裏面唔知係咪崔藝娜講咗句出道之前都要一直練習冇乜點訓，真係覺得有啲心痛

一開始講明係練習生玩
點知彈左2個出道冇耐+活動中既女團成員出黎
話暫時退團做返練習生
選完仲要係I.O.I showcase前幫你DIA拍comeback應援片 dllm

比人感覺係唔捱得唔肯同甘共苦
覺得就算比佢出到道
限定團完咗返去都係會比人杯

好彩佢公司好好即刻比solo

同埋班Fans岩岩先比完機會係呢類生存節目成功出道，
轉個頭唔要，走去個新節目想重新組團，
咁樣真係浪費班人既心機同埋個名額

不過呢幾年太多選秀團
d新人獎比d選秀限定團掃晒
搞到正常公司出嘅新團好難捱、好難有知名度

好多練習生過既生活都好辛苦
除左練習 仲要打工搵錢 瞓得幾多
所以第一季班練習生咁迫切
出道就係靠101

報左名之後先出道，
之前光🐷篇訪問好似話仲邀請左恩真但拒絕左

仲有本身已經算係走捷徑出道
Idol school都係得嗰兩個幾月
而家出到道 咁快又玩48
得罪講句 好似不斷想走後門
印象真係麻麻

娟都係等到做結尾妖精先有人留意佢

今季少左好多呢類練習生，
可能年紀太細同做練習生太短，
睇唔到太多冇得入圍出道就要收山既例子

我無乜留意佢

前YG
但佢地連賣慘情既戲份都冇

想問下佳恩有冇和嘉熙同一時間係一隊?

太低調唔爭唔搶
好彩有皇后幫佢爭個c位自己又爭氣

分組應該有機會講下
佢好似係隊長同center

如果入youtube會更好 幫佢衝views

狗竹本來素人參加偶校然後好彩出左道
就係覺得自己有不足所以參加
本身pd個系統唔係剩係話以出道為目標，而係想參加者透過競爭進步
如果唔係無必要引入48入黎

1個人做晒2個位？
好易俾人惡剪wo

第二季盧得得咪係

無 只有2014年一次special stage 同台表演過bang
但據聞佳恩都係佢train出黎 所以感情應該都深

果兩個無乜感受到YG果種霸氣
感覺上如果話係入CUBE新果團反而都仲得，但YG出品的話真係望落唔夠霸氣
而且實力係C(？

佢地連分等級表演都冇

做哂兩個位 要睇隊友服唔服啦
不過無野做都可以惡剪你既

我覺得出咗道冇耐 想進步唔係玩pd48 而係應該返公司練多啲
Idol school 落選嗰幾個玩就冇乜所謂

始終有一班韓妹已經練咗一排
等緊成名嘅機會
出道對佢地嚟講 點會唔係目標

至於搵AKB應該係造話題 唔係收視應該仆直
你見日本人而家冇得投 mnet擺明係過橋抽板
不過大家各有各pick 我都係講下

其實我覺得佢唔差 但係真係唔明佢個心態
如果好似佢咁講黎48係為學野進步既話係咪就唔洗爭出道?
如果係本身自身實力不足點解唔係係隊內更加努力練習呢? 好多團都有呢個情況架其實
apink恩地都無做過練習生一樣出道做主唱 跳舞係之後學
Sorry佢比我感覺印象就係想係48入面再r人氣同熱度

YG三大，練咗八年都係得C
有d虎頭蛇尾囉
對佢感到失望，佢同期YG出嚟果個都去到CUBE出道
佢就未有公司收(定睇其他公司唔上眼？)
見到佢拎C但坐No.1個位好登佢覺得尷尬

日本人無得pick都應該問過日本營運果邊嘅
可能真係見話題度太低唔熱門所以止蝕

佢入場仲有幾多個位剩？

本身就係youtube channel

的確平時練習係可以進步, 但事實上透過競爭去進步會快得多
我唔係話唔係目標, 只係唔係唯一一個
以往出道後再join既人都係以想進步既心態去
利申唔係搵交嗌, 平心靜氣討論下
自己係fromis_9飯, 但都唔支持狗竹參加
某程度覺得係公司邀請 尤其Stone係CJ旗下
btw其實搵左akb入黎但mnet真係完全無support咁 痴線

邊有中文

咪就係
玩完上一個選秀節目成功出道冇耐又再玩
真係想進步就公司練啦 基本功都味得
真係擺到明想賺人氣
好心比番機會比其他有需要既人
如果佢地好似nuest咁多年都上唔到位就話啫
Btw mnet親生女應該都穩出道

不過有韓文同英文已經好勁

我仲係唔明點解國外人可以咁易投到票， 咁咪好容易畀人種票 而結果既可信性咪都好低？

一直感覺yg用Swag包裝到藝人可以實力普通變到好似好勁咁
其實勁既得少數

一開始知sakura係youtuber 我以為係beauty youtuber 冇諗過係達哥

大陸字幕組點會入youtube

所以我youtube睇一次bill睇一次

櫻花達

我想問下宜家佢玩既話係咪就無得參與自己隊既活動? 直到玩完48為止?

佢係日本班fans多數係男人嚟
而且beauty市場佢自己都未必識咁多
就算女人鐘意睇佢beauty片，都未必會鐘意到肯洗錢幫佢投票
我覺得揀做達哥好聰明

我都想知佢邊度搵時間打機
仲要唔係hea打

好似無講佢專心一邊

樣靚但唔識化妝

而家佢無參加自己隊活動, 理論上係完左48先返去

活動與活動之間既時間
上次條墨魚片係佢凌晨4至6點做完直播錄之後好似接住個日中午出活動

劇場公演都無？
下隻single，入左選拔都要返去啦
究竟點兼顧

仲要剪片 唔使訓

應該有人幫佢啦
我估

睇曬二集48，作為一個追曬101 202直播嘅fans 黎講 出左道仲上生存節目俾人罵DIA第一季都有俾人話 但冇第二季nuest 俾人罵得咁勁 如果唔係JR係第二次評價寫怯嘅歌詞就唔會係咁樣

但去到48今季可能因為日本全部都係出左道 所以出左道黎玩依個問題無咁嚴重 雖然話佳恩係出左道 但其實佢俾人雪嘅時間比佢係舞台活動多好多 講真可能佢舞台經驗根本唔係咩優勢添

48優勝係日日跳公演囉

歌舞就算啦

真係佢自己剪
有次佢發現佢mac book唔夠容量剪唔到打上twitter問人點算
有次佢錄完片先發覺無開咪

自己剪

佢會帶埋電腦出去 巴士上呀新幹線個陣自己剪

如果有人幫 就唔會第一次個段片剪到柒過小學生

聽日問下字幕組介唔介意我將中文入落YOUTUBE算

聲畫唔同步

巨巨靠你了

睇完 spy個段笑到我 勁到彈幕問係咪開掛

完全無 當初未知佢參加pd48已經有一段時間唔見佢出席活動
最近comeback都無份，至於最後係pd48佢會點就唔知喇
(個人唔想佢入到其實)
係wiki見到話出道後都可以兼顧原團體活動
我諗都係好似IOI個陣, 99dan同dia要活動, 就會出小分隊咁
可能到時會有次cb無晒akb既人

渣渣黎

都冇參與過櫻花任何事務

覺得佢solo風格好尷尬... 唔知點形容好

好狼死
近戰槍隻抽隻
之後仲要潛入去一打五

打機可以反映一個人嘅性格

對狗竹沒有半點好感,

引用B站彈幕的說話: "那麼費勁地解釋幹嘛, 直接說偶像學校收視率不高, 即使出道也不紅"
: "不要說透過節目練習了, 要練習回公司練習室, 練習生生涯是零便趕著參加節目, 直接說想紅不行嗎?"

引用維基百科: "fromis_9出道曲在《M Countdown》取得音樂節目的第8名"

簡單說, 最好的名次也就第8, 所以狗竹的行為就是嫌棄fromis_9, 想在認受性極高的PD48中出道賺人氣. "想在節目中練習" 這根本是廢話, 哪個觀眾會受騙啊.

引用維基百科: "張圭悧因參加《Produce 48》，而沒有隨團到《KCON 2018 Japan》 表演", "Fromis 9以8人體制將於6月5日發行第二張迷你專輯《To. Day》"

這反映 1) 不尊重fromis_9的其他成員, 才剛出道便離隊單飛
2) 不尊重那些投票給她的粉絲, 人家給你投票出道, 你不好好活動, 卻因為自己的欲心而離隊.
3) 自我中心, 不把其他成員放在眼內, 自己跑去參加PD48
4) 就剩下像狗的這個形象了, 也沒什麼看點.

終於正常少少

駁唔到 事實擺在眼前真係咁
不過調轉諗依家年紀仲細 唔放手一搏真係留係N線團等退休咩

原來櫻花自己剪片
咁都叫整得幾好喎
淨係個intro頭嗰6，7秒都好唔錯

rv team 1 狗竹做領舞

話說有冇人有
完全生肉嘅ep2(最好高清）
搵極都係有subs

首歌係咪佢作

轉戰做直播可能仲好 不過佢咩都想試咁下

google search 韓文名睇下有無

一條友深入敵軍陣營，任打哥度笑到我

#metoo 成班傻仔唔知佢亂入 狂掃個陣sakura笑到gap gap聲 好鬼奸詐

狗竹入pd48應該都唔係自己想去㗎啦
佢公司咪即係cj e&m咪即係mnet
見呢個團無一炮而紅咪捉個妹去炒作吓
不過成件事真係幾核突吓
幾個月前明明掹車邊出道
擺明為咗人氣回爐
公司搞到個款好唔知足咁
如果佢無進步又出到道真係俾人鏟上天

你哋講到好吸引好想睇

睇啦 十零分鐘好短 youtube有英文字幕

其實要韓國電話唔易
但蝗最叻呢啲
同埋開頭要條數靚啲mnet會隻眼開隻眼閉
睇下佢二定三輪cut海外票啦
上次係咁

佢打機真係唔差

最開心係睇到佢好享受呢d時間,見佢咁搏死命練習,睇到佢每日壓力都好大。

佢eq都幾癲 由pd48去到剪片打機都睇得出 我以為佢總選之後會sad好耐 估唔到咁快收拾好心情重整旗鼓 反而冠軍潛曬水冇咗影

可能本身好down
但禾珠爆單咁嘅嘢，唔好話佢，我地都心情靚啦

其實我覺得狗竹似係俾stone夾硬推出黎多啲
首先啦，雖然話就話佢係idol school選出黎，但眾所周知idol school收視有幾低啦。佢地對野投出黎個陣都無乜熱度同國民度，唔信你睇下佢地debut首title，淨得mcd有入榜，其他打歌節目都唔入榜。
其次啦，CJ咁功利。佢唔會俾一隊無熱度同人氣既隊咁既情況，所以佢要借另一個節目係up人氣同話題，而個個都知pd系列既完整度、話題度同收視比idol school高幾多啦。所以如果派人入去，無疑係可以up到隊野既人氣。前兩季都睇得出啦，DIA啊，NU’est啊，都係因為呢個節目谷底反彈，咁好難唔吸引CJ派人出去。
而狗竹作為Idol school最後一名入選，都代表左佢係隊入面最唔紅，咁好難諗唔到CJ派佢入黎既原因既。狗竹本身有話題性，同埋如果係pd到拎到高排名，肯定狗竹自己既影響力同價值，又提升到知名度。
如果你問我覺得狗竹係自願定俾公司逼，我覺得更偏向公司逼多啲

其實唔理自願定公司迫都好啦……易地而處諗 你係佢 有大好機會放係前面 真係唔要咩？韓國娛樂圈競爭咁大 真係唔需要養家食飯咩……

不過 最後入到咪好 入唔到就咩都冇 只能說是賭博

其實佢自己都知自己廢啦，同埋玩多次選秀真係好撚辛苦，承受既心理壓力比前一次大好多既
我係佢既話，我唔會自己去參加先
同埋入唔到唔代表之後人氣無多左，你睇下JBJ啊，鄭世雲啊，人氣都上升緊

睇返日本成員打比媽媽傾訴果段
好似係營運比佢自己自揀JOIN唔JOIN

記得指原講過叫唔上唔落嘅去玩48之類
應該真係有得揀

唔知佢自唔自願
但俾我就一定唔會揀再嚟參加選秀
又唔係實力特別出眾或者特別靚
哪來的自信再出多次嚟俾人鞭屍

日本或者可以自己揀
但韓國真係公司逼嘅多
（當然202嘅mmo話明係自己想去，新東方同佳恩自己想去多）

我覺得有時係個團隊牌子老左，好難再吸引新人有意欲去了解你
正如有時見到美劇有成十幾季就會卻步唔多想去追

其他練習生可能有得揀
但自己公司節目 公司叫到 無得揀吧

鞭屍=有出名機會
唔鞭就一定冇

佢作為新人,我估都係公司叫到先做

如果真係要排一個過嚟 其實我覺得派知憲好啲

現在網民罵的是她的包裝解釋, 出道後不好好進行活動便棄團參賽, 她"參賽"這行為本身已經很容易招黑, 還要為參賽的理由包裝成"想練習",

倒不如坦誠說:"fromis 9紅不起來, 我(狗竹)看不見希望, 我(狗竹)不想浪費人生和時間, 我(狗竹)還要賺錢養家"

如果她誠實一點, 網民也不會討厭她
但她選擇包裝, 真心令人失望

痴乸線
真係咁坦誠咁講會唔比人屌到上天花板?
我就唔信啦

佢隊嘢先出左道一年唔夠
咁快話睇唔到希望咪俾人插得仲甘

真嘢唔好攞出嚟講

唔鞭唔一定完全冇出名機會
一年前都冇人估到momoland首歌會突然爆出嚟啦
其實參加選秀嘅心理陰影真係好很大
連續兩年都揀玩選秀的話只可以佩服佢好有勇氣
仲要係陪跑機會好大

雖然聽講佢老豆係軍隊高層

其實韓國個邊啲公司俾唔俾佢地啲idol咁樣做utuber

Apink 普美
其實傾得掂數實冇話唔比㗎
Btw, 講咁耐 潛入敵營係邊條片

f(x) amber
應該成隊野做咩都唔理佢地

咁誠實都會比人鬧
依家出面邊間非三大團係未捱過
好多都平均要捱三年先拎到第一個音放一位

現役嘅仲有day6主唱
仲會去走Twitter偷睇自己fans club應援活動(本身fans想比驚喜佢哋，夾好咩時候舉起條手幅)
佢睇完仲問返後援會到時佢自己條手幅要藏係邊度

你說出重點, 想紅又不想捱, 靠節目(捷徑)來紅, 是網民第二個罵她的原因

點解日本妹子d 推特ig唔講下唔po下pd48 D野

應該唔比講

點解既

Jae喺twitter 真係好好笑
仲有CLC個秦妹都係YouTuber
佢兩個早排先crossover嚟

(A班啲韓妹嘅表情)
我一直都以為佢有人幫手
因為都算係增加人氣既事
以為係公司幫佢

點樣唧咁多時間出黎
真係好勤力

兩位巴絲係邊度follow佢睇呢啲？

唔係咁講嘅 你咁講咁冇出道但人氣好高嘅都會對其他人好唔公平姐 其實出過道人氣唔夠都好慘嘅
但禾珠同小櫻花家下係出左道加有人氣喎

傷心回憶....

twitter打佢個名youtube打佢個名接受到既去埋贏國微博打佢個名就會睇到曬

但實力唔夠呢 BP出道組但出到黎得C 同埋真心好樣衰

但係pd48都幾多48系主力成員
松井ske新碟做center
蠃左總選又做center
再加pd48
可能佢真係退出好啲

official channel

有關松珠 大把野可以講

唔係規則咩

佢都要坐巴士?

我記得唔可以講 唔係僧有拉分嫌疑

驚班宅男反彈
佢地日本班FANS好多反韓+覺得你走左出去外面搞到我成日見你唔到?
韓飯因為習慣韓星成日飛來飛去(大勢團推日專/日巡時會去日本1-2個月)+同海外人士爭買演唱會飛
日飯未必想佢大紅大紫全亞洲都識 到時仲多人黎同我爭買演唱會飛睇

日本個班除左上台經驗多之外，好多都真係同普通人無分別

旅遊巴

48G大規模移動個陣

每組差異都幾大。
有些係強者越強感覺

平時係未話公演完左最多有的士送返屋企？

其實有無經理人/助理...
幾多人一個經理人?
好似無保鑣?

睇慣韓國果啲出入都有架七人車
akb太多人七人車坐唔晒 下下都旅遊巴又麻煩我都明
不過我以為最紅果幾個會有人車出車入

屌 講起

佢上次自己一個行秋葉原買碟可以既咩

AKB應該禁止係老秋行街架喎

有所謂劇場支配人 你可以當係經理人
但成團計得一個 仲有 D STAFF囉

HKT特別少少 指原係成員人都係支配人

之後咪少量助手...

如果係普通公演 演唱會個D 大部份都係要自己SET頭化妝架

有事務所咪有

櫻花E家係冇事務所狀態 大部份時間都要自己移動
如果一個人要去其他地方做野都有機會AKS派架車俾佢既

發現新大陸
原來入akb唔代表有經紀公司?
同韓國真係好唔同

點解無人簽？定唔比佢簽

令我諗起想當年的黑澀會
其實台仔係咪抄akb?

嚴格黎講 全員係屬於AKS

但係AKS本身係一間唔算大同埋有能力既公司 屬於AKS只係暫時 係可以外簽俾出面其他事務所
所以E家AKB入面好多人都有唔同事務所 H社呀太田呀渡邊呀吉本呀 都有

題外話 小珠係本身自己屬於一間比較細既

2樣都有啦

一來肥水不流外人田 大TOP都唔想放出去俾人賺 AKS自己都未賺夠

二來其實AKB事務太多 有時簽左返黎 根本無時間做事務所既工作 會令到事務所卻步 係AKB愈TOP 反而愈難落手
神7都成日話畢業後先有時間做下訓練同自己想做既JOB

開始個陣全部都係under aks（nmb除外）

但係aks 其實都幾廢好少會有外務

而有其他事務所睇啱人就會轉事務所簡稱移籍 咁先會有事務所幫佢地搵多啲job

所以其實成個akb 生涯都係一場選秀show

ps:個人意見 有錯請指正

點會 2個同一年開始

要論第一場表演 黑澀會仲早過AKB

而家先知咁早
成日以為akb紅咗先有黑澀會

其實當年有大量外簽係因為aks養唔掂akb
十居其九賤價賣人 點知後面咁紅 先黎唔肯放手

上面個巴打
你可以唔鐘意狗竹，但你唔可以侮辱佢既忽視佢既努力

下
即係akb成員係唔同所屬社？

係 好似 小珠e家係Irving 櫻花名義上係aks

大家應該都識既前田敦子在藉已經係太田 板野友美就係屬於horipro 指原莉乃都係太田

pd48入面 宮崎美穂係horipro 真子都好似係第2間 我唔多記得了

紅果D到底搵幾多錢一年?
當佢地搖錢樹咁款
幫公司賺咁多錢但得唔到應得待遇，比著係韓國應該比FANS屌左10世
韓國有D紅既團，就算係去外國開演唱會
都會配備專業按摩師隔團幫佢地係表演前做全身肌肉按摩

零練習生生涯, 不是忽視, 而是真的"零"
而且並不是只有我這樣分析, B站一堆人也這樣說, 所以看她在PD48的表現吧, 緣份到了自然(紅/淘汰)

其實有少少認知上分別

如果真係要對比 日本個邊應該係用perfume 或者exile系個班女團嚟比

唔驚有私生飯/變態佬/痴漢既咩

唔定

因為唔同事務所有唔同出糧方式

好似太田咁係根據你有幾多job出返幾多錢 指原可以一年賺5000萬日元左右
已經好極限 全盛時期既akb都應該冇e個數

不過horipro簡稱h社 係出名既養老社 佢係出月薪 無野做照出糧

所以贏國有個名叫akb個班做握手奴
待遇呢家野佢地有個正常飯盒有肉有菜已經叫豪華，你話咩師乜師對佢地黎講係世紀大發現
上次mnet係日本分享會個陣櫻花就話呢d節目都有化妝師覺得好神奇

都係 日本偶像地位其實幾低

應該落曬妝帶曬帽掛

佢哋帶晒口罩行街 其實都幾難認

Idol school係素人節目，其實佢咁講無錯。
除左出道前個陣短暫既練習（一兩個月左右），佢真係零練習。
唔明巴打點解要針對佢，S1 DIA都係出道左一陣就去左pd101

仲以為akb太多人所以佢地公司冇時間捉住佢地練歌練舞
睇黎除左文化之外 商業上仲有深層次原因

所以點解有時覺得啲mb靚咗係因為有專業化妝師化妝

驚都冇計 唔出街咩

班妹妹化左韓妝都靚左好多

說事實 不等於 針對

咁地下偶像咪仲慘,完全唔明點解日本咁多地下偶像
做地下偶像不如做YOUTUBER啦

唔係握手就係出event
再唔係就公演 有時會有聲樂練習既

不過好似係自願參加

都係啦 根本就唔會安排到時間教 大家咁亂D活動時間
雖然有班人會好得閒 但係都冇資源去請人黎訓練
因為你得閒個班 好難聽好難聽講句 根本冇價值去花錢教

有錢搞ED野 不如等外簽事務所教算

姐係有啲野呢，就唔使講出面
事要兩睇
姐係如果佢真係想紅先黎，咁係人知常情
韓國娛樂圈競爭咁大，唔紅解散既團體年年根本數唔曬
佢要自保，係啱、可以既
做乜係都要講咁白？
Btw 巴你會唔會睇到人地好有陰謀論啊？

我E家就係飯緊D地下IDOL

地下IDOL 有D都搵得架 而且D日本妹我諗真係好享受係台上既時間

講真 我玩地下開心過AKB D LIVE個情緒好高漲 剩係睇飯表演都好好玩

我覺得係公司根本唔想佢地學太多野
最好可愛可愛5-10年
根住比下一個更可愛更後生既取代
然後就畢業結婚嫁左去

其實係無錢

係窮啊年輕人

formis 9 有冇話幾耐完？如果produce 48 佢又入左出道組 到時會點

追夢

前者唔係限定團黎，不過pd48今季俾人兼顧兩團

Top一年都係得5000萬？
感覺就係日本最紅嘅賺錢不及韓國最紅
但係對唔紅嘅有保障 始終唔紅一定多過幾十倍
最起碼有糧出
韓國唔紅個班唔單止冇糧出 仲爭公司一大筆錢

所以我說"看她在PD48的表現吧", 只是對我來說暫時(EP0-EP2)沒半點好感而已

你上面打咁大段野話狗竹，我覺得你似係好憎佢多啲喎

一早block左佢啦

咁都有D真係無糧出既

世界上總有黑心公司

她的行為, 言論, 出現讓別人感到討厭(有理由地討厭, 不是盲反), 所以現在怪我囉?

前幾個月有個已退團
年青mb 應該算一線尾人氣掛

話在藉當時可以自己租間房21萬yen

而家就窮到窿

無怪你，但覺得你諗野會唔會太陰謀論
同埋你好似完完全全係侮辱緊佢既人格

我諗akb旗下都有糧出掛(?

表面張力好正

日本係要靠用愛發電
韓國係要玩以小搏大

佢地咁慘...生日可唔可以收禮物?
韓國有時D團太霉D FANS會係佢生日送禮物送D名牌衫比佢地(禮物唔會比公司抽傭賺左)
係出於自己偶像雖然霉、未紅
但唔代表行出黎會輸比其他人，唔好睇佢唔起之類既心態

咁唔係佢大洗咩

琴日睇新聞見到有個無咁紅入左無耐就畢業既
依加霉到要去拍AV

自己google 下三上悠亞

公司扣唔扣都好難講
睇下p社就知
比啲staff 拎咗17啲禮物自己用定唔知賣

說事實 不等於 侮辱
別用"陰謀論"擋子彈, 網民的觀感就是如此, 能怪誰?

以前好似話研究生計出場次數出錢

不過應該有基本收入既 咁大間公司點夠膽唔出糧

睇返其實佢地2個都係rapper 唱歌實力應該一般
但pd48明顯行pure路線 rap實力無乜幫助
同埋ep1尾個cut睇到金毛果個跳舞實力一定唔止C

0:58
應該係唱歌一般而得C
本身好期待睇佢地2個個人表演點撚知cut左

AKB收野好嚴格
說明下過1萬yen都唔俾收 當然過少少個d無問題 但係名牌一定唔可能 化妝品香水全部唔得

地下大部分團就無咩ed限制 有d都會唔收得

三上死因係佢私生活不檢點

三上出名過呢家堆48豬

所以咪話呢樣好過韓國
韓國唔紅個班真係慘過食屎
隨時五六個人一間房 飯都冇得食
爭公司錢真係好誇
求其一個例子Aoa
佢哋都話出道3年先有糧出
但講緊aoa個陣已經算紅個批
公司仲要唔係細公司

三上搵多過指原勁多

人氣女團AKB48就包辦了前兩名，分別是指原莉乃的4300萬日圓（約新台幣1159萬元），以及柏木由紀的3300萬日圓（約新台幣889萬元），不過三上悠亞光是處女作的片酬，就已經超越上述兩位一整年的收入！
她的片酬大約落在日幣3千萬至5千萬之間

miyu
akb同pd張相好大分別

變相逼你班FANS一定要買CD

韓妝技巧已比日妝好,又加上專人幫。
日妹本身皮膚好又靚,你見練習素顏差不遠

有血出冇糧出 咁都肯

唔知係日本房租平定咩
唔紅個啲都可以自己租到間房住

因為韓國公司對於培訓練習生投放好多資源，
班人出左道後搵既錢要先拎哂去還呢d”學費”，
之後正數先係算賺錢，不過我覺得呢種方式真係幾撚狗，
好似要班明星做自僱人士咁

香港都係咁

講野好似幫公仔畫腸咁
一早block左

好多韓國公司都係中小企50人以下經紀公司
好多都係靠借錢融資黎推人
一場音放化妝+衫+舞台已經差唔多10萬HKD
3個免費電影台上晒一星期已經燒左30萬
仲要打歌打親都2星期以上
所以好多老闆失敗要走佬/跳樓

上面寫晒書面語個位

有時睇大陸網站啲人都冇咁樣寫野

就係因為韓國練習生制度
出道之前上咁多 training 樣樣都係錢
所以除咗三大之外 其他公司都係要先還咗練習生訓練費之後有盈餘先會有糧出
但一年有成幾十個過百個團出道 但可能先紅得個一兩團

所以都理解到48點解冇訓練班上

紅嘅話錢我賺
唔紅嘅話蝕嘅錢你比

日本就出糧俾你唱歌跳舞 有個名 但係放你係到自生自滅紅到就紅 紅唔到就仲有大把女可以換

10萬又冇咁誇 除非下下名牌
但一兩萬都走唔甩

一星期起碼一隊新人
FNC佢地訓練練習生係連衣著品味都訓練埋
要做剪報作文講點解覺得咁著著衫好睇

其實韓國都唔算貴 平平地港紙三四千蚊都有間屋仔住
不過好多時係連三四千蚊收入都冇

好奇想問下，樓上講嘅日本地下偶像其實係點？

上電視台節目都要比錢
10萬係講要搭景
唔搭景用電視台普通背景同打燈平D
但一同人比下去就....

其實咁樣攪法點解韓國啲人會仲未厭睇女團

地下idol最大既分別係極少係電視上出現

咁佢地主要會係live house活動 可以係自己搞既 都會有主辦請10幾隊一齊搞
賺錢主要係靠每場live之後既合照會 物販
有時會出下d所謂既地下單曲 黎賣下event咁

其實AKB單2隻碟都係e個時期

韓國偶像係低層
佢地係會覺得係中學生玩意
得少數好TOP級先會得到大眾認同(但都未必知隊員名)

日本人都未厭啦 成個地下應該有幾百團

咁出新團要點promo

其實都係 一嚟太多人好難夾到所有人嘅行程 二嚟十個有九個嘅經紀公司（日本叫事務所）都唔同 仲要有啲事務所之間係不和 例如AKB48嘅公司（aks）同NMB48嘅公司（吉本）一直都有糾紛 AKB有好多嘢都唔侵NMB玩

我以為韓國啲新團出親都係地上賣晒廣告個啲咁

講起akb營運之前係學術台
有人用村外人方向寫咗個po 講akb

有頭髮邊個想做洛賓

間間唔同
有D會一早開定TWITTER比佢地然後會每個成員出下LOG咁
有D就公司直接出VCR然後就去上音樂節目
大小公司個宣傳能力差好遠

過往都係靠上音放打歌做宣傳
但近呢幾年收視低咗好多
家下韓國有個叫V LIVE嘅嘢
專係比Idol做直播 叫做另類宣傳下咁
同埋有機會就做下新聞咁
就好似momoland 嘅jooe咁 好成功咁扮醜(嗱我實知有人話佢本身醜) 表情浮誇 經常派膠 總之好作狀 但好吸引到人目光
呢招work 令mml多咗好多人識

終於問到字幕組可以用 今晚搞搞佢先

地鐵D廣告係FANS集資幫佢地買嫁
D站姐會去影佢地相黎做公仔、扣針、PHOTOBOOK、展覽、賣相做各類周邊
然後拎D錢係佢生日/出道紀念日時買禮物、買廣告、用佢個名做善事，有戲拍時就拎筆錢黎請餐車代佢請班工作人員食野、開演唱會要時要印既手幅做紀念品，買外賣請所有STAFF+藝人食午飯
不過前提係班站姐要可靠

勁多走數 尤其幾大男團班親媽

有D人開站係為左賺錢麻

地鐵廣告我覺得真心on99
做粉絲支持佢地出下錢買碟咪夠
洗唔洗賣腎咁洗十幾萬幫idol宣傳 做埋公司個分？

我突然諗起mml 個Jane 出道前係infinite 站姐

本身係普通宣傳..韓國廣告唔係太貴
但班中飯玩埋一份崶越來越痴線
幾百萬既時代廣場廣告...變左係面子工程

廣告好少話一個人賣腎比十幾萬搞嘅
通常都係網上夾錢大家每人比少少
利申 我都覺粉絲賣廣告太誇張

話說本季唔見有人被爆黑歷史而下車

廣告牌有幾個作用
一嚟慶祝生日 出道紀日個啲
二嚟覺得可以宣傳下 始終總有人會有留意
三嚟博個idol做認證
四嚟fans可以有個地方潮聖
五嚟令集資嘅人feel到啲錢有用到 唔係人人知廣告牌幾錢 只會感覺好貴

時辰未到啫

人流高既站都係2/3萬?

禾豬或成第一人

韓國爆黑歷史會唔會似文春個啲咁
即係拍拖個啲

我反而諗起當年SJ飯集資買SM公司股份好似定埋買左1%(?)

咁日本既idol fans有冇類似韓國呢方面既應援?

通常係欺凌

冇閃卡嘅話問題唔大
唔好講大話話自己冇拍過拖就ok
好似係

yup
校園欺凌 性騷擾 未成年食煙飲酒個d會大 鑊d
拍拖其實還好

韓團係咪唔會好八卦idol拍拖
當然太高調就邊度都唔好架啦

講錯野囉 一係post錯野 eg : ig, 關於歷史 成日有女團中招

唔係大勢既話你閃電結婚都無人理
同埋到28-30歲通常有D FANS反而會叫佢快D搵個伴
但如果當紅既話要好小心處理

仲有唔好講大話
佢地好憎人講大話被踢爆
上節目問答節目答錯D係人都識既歷史題
POST錯相POST左D可能有右翼/女權傾向既相(女)之類
女人同男人犯同樣錯但女人會比男人更難返身

地鐵站廣告好似無見過 因為日本有肖像權 唔可以隨便用idol張相落廣告
btw飯咗48好多年 唔熟韓國 其實韓飯會有咩應援?

成日都有人因為唔熟歷史/喺重大事故記念日出post講其他嘢而俾人鬧到顛

校園欺凌嗰啲受害人會話因爲個偶像（加害人）成日喺電視出現令佢諗返起痛苦回憶，之後個偶像通常都無乜運行

都會八
但係而家啲粉絲愈黎愈開明
比人發現咗拍拖之後如果大方承認嘅話一般傳媒都會向好果面寫
例如話啲粉絲話兩個好登對 祝福下呀咁
拍拖而家對韓國idol冇乜殺傷力

其他唔講住
送米呢樣應該會嚇親唔少日飯

送米？

包架流動餐車向啲工作人員提供免費飲食
Banner海報唔少得

呢啲喺咩應援嚟 幫自己idol討好工作人員？

洗唔洗幫手？

係 身為韓飯都唔明

等我試左一次睇下點玩先 我都未試過始終

你可以用討好呢個字
包裝下嘅話可以講成幫工作人員打氣 有心情做野等拍自己偶像果時都拍得靚啲

真係食得個啲
肥秋系禁晒人送呢啲

送米係因為90年代初D FANS係IDOL開演唱會時會送花
但IDOL話送花比我好浪費唔洗喇
之後班韓飯就改送米花籃比IDOL
完SHOW後可以用IDOL名義捐比弱細社群

以前公司會宣佈收到幾多斤大米,依加都會有送媒碳,狗糧,肉咁

送米有祝福嘅意思
以前送啲米去演唱會/表演現場
等偶像影張相打張卡
跟住偶像就會拎啲米捐比有需要嘅機構
而家簡化咗
啲粉絲直接用偶像名義捐米比有需要嘅機構

佢有無要你一定用簡體定繁體？

冇 我2種都應該會入

請多多關照我IDOL咁
有時演員朋友都會送車去比自己演員朋友

48好似唔可以食物類 衣物就唔可以送太貴或者名牌 大多數飯都係送下生日咭仔 fan letter就算

仲以為係俾個idol自己食

睇番上面解釋 之後當慈善用途

想像下班idol收到米，肉，狗糧個樣 唔知點解就覺得好好笑

食物應援

強post
日韓偶像粉絲文化交流

出發點其實好好 但係做出嚟有少少on9

發現新大陸。日韓真正交流

如果48班妹妹可以收呢種禮物 佢哋應該開心到飛起

其實係既...不過送花都係幾日就死晒

唔係齋食菜食幾日

我鐘意送禮親手送

我只係聽過演員同演員之間fd送車，
無諗fans都會咁

握手會送既都會收返?

握手會都唔俾親手

佢有個位收集 都係要俾STAFF CHECK

親手送機會唔多
好多時都係轉交

救命 如果我第一次去睇韓國concert 見到呢個畫面一定以為係咪發生饑荒要賑災

其實送米幾好 好似一個idol生日 或者 出道周年
蛋糕都十幾個 都未計其他禮物 講真真係用唔哂
不如用送米 idol名義捐左佢仲好

AKB規定咗所有禮物同信都唔可以親手送俾成員 要經公司check過會送俾成員

屌你賑災

之前有生之年睇到櫻花有fancam已經覺得係神蹟

諗吓之後櫻花有米收就覺得又係新大陸

所以韓國fans真係好撚有錢，好似佢去係香港開show要$1280$1680心諗賺fans錢分分鐘好搵過日本總選舉
呢到有無人係wanna one香港演唱會受害者，聽講個安排差d搞到暴動

Fans meeting ？

改number

仲有D
咖啡杯套

咖啡鈴

做義工

植樹

仲有用IDOL名義去窮國起水井/捐血/起學校等等

而家仲有得睇？

櫻花收米

如果唔係pd48 AKB（唔計T8）真係冇可能有啲咁高質嘅飯拍

youtube仲有冇？

所以48系我都冇送過野

做義工 ？？？？

唔講都唔記得左種樹

大陸D飯起學校 好撚痴線

有啲搵到錢上哂神枱既偶像會逆應援
送翻餐車比啲fans

本來以為日本啲宅男飯已經癲
而家先知天外有天 人外有人

各位sakura fans幾時組團去種sakura先

日本會唔會唔比有飯拍 要日本fans補充下了
我都想睇到櫻花fancam

日本任何嘢都唔俾影啦，根本唔會有fancam

所以先話睇到sakura有fancam好似神蹟咁

義工起學校真心癡線
fans真係好撚真心
如果有一日個idol結婚係未會去搶婚？

下年櫻花唔玩總選 大陸集資組可以繼續集資去種櫻花樹

唔係ge 而家con都有1/2隻歌時間有得影

師兄你係邊度睇

韓國應援文化真係好誇張
地鐵站廣告已經差唔多最普通
好似弘大呢個人流高嘅站
一個廣告牌都係2-4萬一個月
多少少人集資做到

韓國做集資手法層出不窮
最直接就比錢
之後就你捐夠幾錢會比返唔同小禮物 捐得越多禮物越豐富
一係就出周邊 最常見就photobook
韓國追星同日本唔同
會拎相機係咁拍 之後會放上twitter 比高清人睇
慢慢多人follow時就出photobook 會有個站影嘅相
仲有出其他週邊 好似公仔啊 瓶 袋咁
通常話收益用作idol身上
但有幾多成就值得探討
亦都係一直以來嘅垢病

睇下個idol幾歲啦
廿歲頭可能會嘅
就黎三張野果啲fans會驚佢地嫁唔出

大陸山區種sakura

會用返FANS名義送韓牛去比D窮小學

以前AKB完全禁止飯拍 呢兩年AKB放鬆咗少少 俾係concert其中一兩首歌入面拍片影相 不過只係可以用手機唔俾用大型攝影器材 演唱會外完全唔俾拍攝

youtube有d囉

日韓文化交流po
留名學野
曾經接觸過日本個邊不過係J家
而家係韓飯

近距離偷拍sakura流汗

咁係韓國出既fancam一定大把

到我有野問
我知日本睇live個陣會打call
d call係fans諗定係官方出?(韓係官方出)

好似2分幾鐘大人列車咁 好鬼high
仲有wota藝係幾時先做

希望sakura格甩底聽話d唔好亂出汗同俾人影到

48嘅call真係好正 不過聽講好似真係得日本先有call呢種文化

都仲未計買星星 (係真星星 ) 有哂證書
買地都有
代養動物 甚至買動物園
你諗到諗唔到都會有

官方有教過用lee set mix call嘅
但好似係idol fans就會識mix call
至於你話幾時做真係冇model ans
唔知點解到時到候d人就會識mix call

我淨係知日本有打藝其實邊度黎咁大空間比佢地咁玩?
韓飯就玩手幅+FAN CHAT+以前1代應援燈仲會玩砌字
依加2代多數有晒現場藍芽中控就無左呢個玩法

夾錢課金俾sakura買game買直播器材有冇得諗

屌你老母未撚到呀

咩姑咩姑其實好普遍

飯製周邊整公仔都好受歡迎

可以幫佢買衫仔換帶佢出街去旅行影靚相

星星

要夠創新先幫偶像到搏新聞版面

其實買粒星星命名權好平 我買過

呢樣真係ok

直接俾錢會益左經紀公司
一係直接買比Sakura

原則上韓國係做到
不過當然睇公司 有啲公司唔收
不過睇嚟pd之後都係cj子公司負責
所以係諗得過

韓國仲有好多過癮追星文化
有上班路 倒塔咁早去睇同影idol
仲有深夜預錄

wota藝基本上48系剩係俾call

乜鬼dd jump呀 lift呀 戰鬥哥個隻呀 你都唔可能係48場見到 (team 8除外)

call其實係成個日本idol界無論地上地下都係共通 (e家有d動漫場都會做 不過會俾人屌厄介 就另計了)

幾時做...基本上其實係睇每首歌既拍子 無咩好規定 差唔多係有得入就入 最緊要high
通常一首歌有班人有個玩法玩得high大家就會跟

做義工去山區搬媒碳

仲有最基本巴士廣告+3D蛋糕

咁實俾aks阻啦，要等sakura唔做48先有得搞喎

講起逆應援
韓國中秋，新年會有idol運動會
唔理紅定唔紅既idol都會請黎玩運動會
因為要玩足成日，idol同fans都好辛苦
所以idol會向自己fans派飯盒，野飲
多數係idol代言既食物，例如炸雞果d

聽過有fans因為見到隔離團個飯盒好正，潛入去扮第2個團既fans

有聽過買星星用idol名命名 買動物園係咩玩法

課金係黃金/高登買返間sakura gaming

講call 地下一定無得輸

買星星最ON9...得張爛鬼紙
國際協會根本唔會認
人地只會認最初發現呢粒星果個人有命名權+某D天文學家名咁

砌字砌字 白色白色

真係呢個又係鬥面子 睇你包幾多餐 有咩送
普通最少包2餐 多嘢1日3餐再包炸雞宵夜

ha係現場
笑到仆街
之後睇碟見到個白色hkt真係

聽落好勁好威就夠
應援呢家嘢一向係講牌面 要顯得個idol高尚大

預錄時IDOL請食outback

dia送漢堡包 ，因為佢地代言，唔知係咪贊助商贊助

對產品黎講變相都係宣傳機會黎

我個家冇代呢類 所以好正常 好豐富 又有宵夜 好正

諗起如果48會去偶運就正

櫻花去運動會

都係唔好提啦

48以前係自己有攪運動會

好多時玩呢D送禮都係出於唔想益公司
通常紅左越送越貴重(E.G.30萬一部既相機/名錶/)
D公司/藝人就會出通告講佢唔再收喇
當紅既一個生日
D名牌衫撞款既都有幾件

睇下搞唔搞偶像esports囉
好多韓國idol都有打機

櫻花去運動會 我係櫻推都覺得櫻花做運動好撚柒

好擔心下星期櫻花跑步

明白
補充一下韓國個邊
通常官方會係fancafe po定應援方法
歌詞highlight左紅色同(xxx)個d就係俾fans叫
所以係set好晒
e.g.

3d跳繩？？

水運會先係神作

嫌棄漢堡包
有得食都已經好開心

幾時搞第三回

又笑佢跑步

又唔知會多幾多張gif

sakura

話時話水運會有幾耐無搞過？

初號機再臨

好嘈

現場玩就好high

咁都幾正
但由於偶運又係有fans入去
所以又有fancam 睇
錄成日好長 亦冇可能你成日項目參賽
變相你空閒時間fans一直影住你 影低好多有趣嘢
有啲鍾意睇跨團交流
例子我家 偷電話玩咗大半日

睇呢啲仲好睇過正式比賽

覺得會打到人

其實48真係啱啱好 地下個啲又長又嘈

最後一次已經係唱river個期

team8

女IDOL話呢個係識男仔好機會
睇中邊個可以直接偷偷地抄牌

相親大會 惠利講過話去偶運會發現幾隊情侶或曖昧中

team8個ガチ恋真係做多咗 好似咁咪幾好
btw我心目中最正嘅一定係HKT嘅最高かよ

諗起人生酒館girlsday講
係依啲公開場合個陣
會諗入面有幾多pair...

呢句說話如果係日本妹妹口中講出嚟 佢應該直接收皮無得再撈

係唔係有個係總選話結婚

其實韓簽售玩法都似握手會
一樣會提供FAN SERVICE但要係指定地方買碟抽籤
買得多就抽中機會越多(但買太多又可能唔得 )
交流時間應該比握手會長

大家所說的送大米應援 Running man 是最好的例子 影片開頭02:00

好撚正 會一齊衝上前 有大地方就會圍圈轉

好痴線 但好好玩

係呀條8婆真係黑街坊

ガチ恋先正

佢地比人發現拍拖要剃頭(?

哈母太郎

係 佢叫須藤凜々花 佢係八卦雜誌爆佢大鑊之前自己係總選宣布結婚 諗住係自己宣布可以搏全世界祝福佢 揾成個48group陪葬 係48嘅叛徒

個件玩大左姐 諗住當懲罰自己可以繼續留團

同埋韓國多數有固定手燈唔似日本場場出新要場場買

咁又真係俾佢留到而家

朴志訓fans買過

得鬼閒場場買 一支king blade走天下啦

自己話要剃?比雜誌發現佢拍拖?
本身好紅既咩?唔紅應該會人會理佢拍唔拍拖

剃頭嗰個叫峯岸南 得佢一個咁癲咁做姐 佢係諗住用剃光頭呢個方法將自己變受害者 咁aks就唔可以炒咗佢

平時d音樂節目完左 間唔中都會係出面空地同fans交流下既 比佢地影下相咁

係 自己話剃

唔算好紅
但係成個團既一期生

枝野好似STAR WAR果把劍
好唔女仔

下個post就叫連登最和平既日韓飯交流post

真係咁唔想退落黎咩
咁既情況未來都唔會賺得多啦

BP個枝俾人話好似子宮

可能一到星期五就唔會係咁

唔使場場買㗎 因為日本無專屬手燈呢個概念 淨係用普通12色轉色瑩光棒就ok 仲要所有idol都通用

打歌期間仲會有fan meeting
到時應該好多相機大炮

所以咪而家搵夠佢

連最top個幾個都話一畢業人工少咗好多

AKB計人工係用年資計 唔用人氣計 佢係AKB最大嘅前輩 由人工一定係最高嗰班

APPS無限轉色 威威

韓團手燈係咁樣樣

一於30歲都唔畢業
可唔可以?

個人認為最靚個枝一定係SHINee
BP個枝好一言難盡

咁點解仲要畢業？唔通真係為夢想？

以前有見過啲fd有 big bang嗰支真心幾靚
btw PD48都出咗

係 做唔到自己想做既事

係AKB既極限到左

weekly idol 支鎚

你一路搵唔到出面有咩係自己想做既一日都可以唔走
(好似係

係亞博睇con明明啲實q都check得好嚴
又金屬探測器又搜袋
但入到場都見到站姐攞支天文望遠鏡出黎
唔知佢地點收

佢今年先26仲可以玩多幾年

ps:各位48飯 最大年紀畢業係咪陽菜29先畢

Blackpink嗰支係咩嚟？ 好似風扇

綁腳

唔計收咗皮好多年嘅SDN48 應該係

鎚仔黎 靈感係黎自上次上weekly idol 跳錯舞俾mc打個枝鎚仔
btw day6先靚 好似錶黎

Pd個支好普通 係平面 通常係啲細團 唔紅個陣有
呢張圖嘅都係立體手燈
近呢兩年出嘅都會有藍牙 會有中控燈光 幾有feel
效果參考 都係我個家

Pd48之後出道有機會會有

同埋連秋元康都話akb只係一個跳版 所以啲mb畢業完都會試做好多野 （主播/聲優/歌手/演員）

一話係成員自己設計....FANS又係會課金
點都唔夠NCT條LAN線插頭咁一言難盡

強制畢業就另計

lan線插頭係咩事 有無圖？

講起call搞到而家好想睇con

好想睇D自己識既LIVE

係柯南

似LAN線

ummmmmmmmm

好柒

見到前幾版日圈同韓圈嘅飯分享日韓應援文化, 呢種情景真係好奇妙, 係有Produce 48呢個節目之前係唔會想像到會咁嘅一日, 希望可以維持落去

韓團每團FANS都會有自己專屬名
AKB有無?

有啲mb會改
唔係個個都有做

毒撚

ske—味噌 算唔算

黑稱黎

屌你

偶像同偶像之間其實好frd 多數都係fans問題

日本買飛外國人好似好難
J家就擺明唔比外國人玩...要偷偷摸摸
48外國飯有無得JOIN FANS CLUB?
日本FANS CLUB會費好似好貴

好似話特登設計到方形同打得開, 係想畀飯睇con嗰陣儲物, 例如擺啲糖入去, 都唔知話佢細心定點樣好

但日本票好似比其他地方都平?

有...不過都要日本地址(雖然都幾易 鳩寫都得)

akb個個好撚平

衰鬼下下講野都咁精準

48G坐咩位都係同一價錢個下真係講俾人聽都唔信
一切都係靠運

早到早霸位?

邊個會舉住咁重既燈

最公平既做法

抽

講少少隔離野

欅唔駛地址/月費400 yen
不過要抽con都係抽死人

諗起佢地自己拎住枝手燈黑人問號個樣

我覺得抽好過鬥快禁位

支lan線真係好奇妙

鬥快咁有bot咪贏晒

咁又唔貴喎
入會有無禮物

仲要香港場有蝗黎爭埋一份

希望會出第二代唔同樣啦

冇

無啦 入會係一張入場卷
無你就唔洗旨意抽

嘩頂 實物柒體上面張圖咁多嘅

係wo韓國有冇message app
你月供俾錢
啲idol會send啲msg/片出嚟

成員自己個D有

一年4,500咁上下

唔覺有

V live channel+ 算唔算？

講起手燈，不得不提神起個枝

鬥快入到個網再禁到個位再比錢成功
但外國人買要入驗證碼同信用卡身份證名之類
但本地人AC唔洗做呢D野仲可以買左24小時內HOLD住張飛去銀行入數
24小時內退飛唔洗手續費

呢個先好搵 每個mb 300yen
你send野俾佢 就120yen一條

想問成日見48g話個idol喺mail講左乜乜乜，mail其實係咩？

用晒日韓兩邊吸金嘅招式真係咪話唔fat fat

MOBILE MAIL

你當係只有俾左錢既人先睇到BLOG
好平一個月幾蚊一個MB 不過有人可以成個月唔出MAIL

我係twitter/youtube留言唔好

即係你入會 俾錢
啲mb就會send啲email 出嚟 講下野咁
有啲一日會send好多封

而家進化到用app

每個團既手機mail算唔算？
聽講有巨巨一日收到千幾個news

sor 呢個係隔離團
管制得勁過48
冇私人sns

46?

yes

V LIVE囉
V LIVE平時免費會放下團綜(官方中字)+LIVE直播(完場一日後有官方中字)
課金A會有特別節目(例如睇佢地成團去旅行(有中字)/演唱會直播+後台 完場一個月後有中字)
課金B月費 可以睇下團綜幕後+每集團綜既相+成員有時會去留言版放相/CHAT到同FANS傾計

MSG同片多數係靠官咖做會員同IG/TWT到出
官咖就路人加入>準會員(有規限只會見到官方公告)
準會員去留言版答"真名+國籍+年齡+官咖ID名+問題(多數4-6條基本問題(每星期唔同問題))+再加YOUTUBE LIKE既截圖認證(要有ID名係圖)+播歌APP LIKE截圖(要聽到3分鐘後+日期+ID名)"
D IDOL會係官咖到發D片/相/BLOG文/同FANS係留言版溝通咁
原則上以上圖同字係禁止外流...但D西人/東南亞FANS成日轉晒D付費內容出黎

有D IDOL當紅成日係網上比人鬧/誹謗+FANS勁要求(有時FANS會幫佢搜集證據EMAIL比公司)
有D公司好既話會幫佢地告/出律師信告D網民傷害名譽/誹謗咁

平時都可以寫下信寄比公司交比IDOL睇咁(我家係只限手寫信 )

我家係一年$400幾(連EMS運費)有禮物BOX SET寄黎
生日可以睇到生日片禮我生日快樂

咁好

呢個好好

推下我tallg

竟然仲未到1001 大家投左票未

睇呢個po真係加深左對日韓偶像嘅認識

然後就發覺香港咩應援文化都無
連最基本歌迷會優先買飛都未必有
好唔環保嘅吹氣棒算唔算

有既 出活動舉牌嗌歌算唔算

所以香港場啲應援都做得唔夠其他地方好

大合唱

舉牌呢d唔係到到都有咩？
日本都有應援扇
但應該得香港先會整LED燈牌？

佢係rap同跳舞 不過分組首歌好似無rap
應該a組簡人

吹雞嗌歌

吹雞點歌同完場趕巴士

魚拉突

由睇咗好耐少時依家轉咗去難波 望返依家啲韓國公司吸水手法真係日新月異

唔係應該日本吸得仲勁啲咩 除左演唱會 賣週邊 握手會又要錢(?) 地下表演又要錢

求救 個app冇左投頁果頁 要去邊搵

應該咁講 日本你俾左錢有返相應既野比你
韓國你俾左錢可以咩都無
韓國抽碟可以抽完咩都無都要比錢我真係無野講

你有幾百張小卡

當下會好開心
事後又會比人笑ON9

講到手燈點可以唔講J家
次次睇都笑到痴線

點解

sexy zone個個

未試過 咩玩法黎

我冇咩點睇韓國呢類綜藝（ioi, wannaone 之類）
咁啱Youtube 見到段片，Sakura 靚到爆
即刻睇番頭一兩集

恭喜你

Sakura又犯罪

sakura (縱火狂徒)

又在男人的心放火

Sakura是縱火犯

Same
本身對呢類綜藝都冇乜興趣
都係見到sakura太靚先睇
本身連sakura係邊個都唔識

假撚咁既樣

一諗起條友話sakura在男人的心放火又想笑

follow咗未~

不過我覺得去fan sign好過去握手會既

係咪女人禁曬負評

lee排唔見條友講嘢嘅點解

日本D專輯好多版好辛苦
韓國MV+幕後製作+dance practice免費放晒上YOUTUBE
日本就咩都係晒CD裹面
成日都出4隻以上
A:初回限定:有海報+第1-3首歌
B:普通盤:第1-3首歌+MV
C: 第2-4歌+貼紙
D: 第2-4歌+MV幕後製作

韓專就出內容一樣+隨機小卡+個別封面(睇下間公司搶唔搶錢啦,通常出2隻咁上下)

握手會只要唔係大top 必中咁濟wo
買碟wanna one 個d 想包中 起碼400-500 隻

所以話依家有得抽48系握手會快d抽
遲d pd48出咗道 可能唔去握手會

抽簽名會..真係講運/買得多
不過你際左去當場同佢講野之外
唔識韓文仲可以寫定紙條叫佢答你問題(紙條賣出去有價有市 )
仲可以叫佢自拍/合照/送D頭飾要佢戴/比舊玩具佢玩之類

全場舉住條假撚

因為我個推好鐘意TWICE

所以我有問過 如果我想要一隻有枱頭既TWICE全員簽名碟 要幾多錢

好似有人開過我2000抽 仲唔知可唔可以抽得到 係唔係正常價

佢係前幾頁同人嘈緊交

你係咪block咗所以睇唔到

係咪講緊書面語條友
佢其實係咪台灣人
下次佢蒲頭問下先

我覺得會係大叔/大嬸黎
感覺過30-40歲

上季規則係唔可以更新任何SocialMedia
所以唔明點解今季48group果邊keep住更新都無事

如果只係要全員signed album既話，
mwave幫到你
但要抬頭就一定要去韓國fansign
鬥$ 同鬥運

台仔都唔會打書面語啦，
重點都唔係書面語

冇枱頭真係冇意思 所以先想搵人幫手

重點係Sakura係縱火犯

48G集體唔更新會有人以為佢地死左

仲要係總選期 唔可以唔更

我都係鍾意video 多d
佢首歌笑果下真係冇得輸

最後更新2月17日

可能日簽平d？
嚟緊7月好似出日單

日簽無意思 本來日本人 佢自己去都得啦

我其實個陣係想當生日禮物俾佢姐

應援到變做生意
用idol肖像權出週邊出photo ook點講都唔係幾好

屌 我頭先同一個對48G有關注既朋友講禾珠
佢同我講櫻花個單野禾珠只係好言相向
雖然我係韓飯，但真心覺得禾珠佢唔係好人

公司隻眼開隻眼閉
始終飯拍真係好吸客
初代團d站姐真係後生時幫自己idol搞應援
到依家3-40歲就幫人哋idol搞應援嚟賺錢

冇咩所謂啦

剩係松本個一刀都插到好應

好言相向(笑

成個日本藝能界都係豬黑啦

連接Bluetooth、中央控制嘅假撚

珠唔係臉表情平時都衰衰咁,都唔會第二集俾人用黎做劇本

係咪識震動

可能有埋段數分

中控控制全場震動好尷尬

上季唔係出cheat 叫粉絲投某隻歌先封咩？

High得滯fing咗上台，打道idol

係主頁打product48會去返個投票頁面

得左

唔得

e呀

初初我都係咁 打多兩三次等一等就自動去左投票頁面

原來係我打錯 fake到你sor

入到

真係大魔王劇本

屌 KAT-TUN出過成枝槍咁樣嘅手燈
海外飯回國嗰啲過海關被人查問

補圖

我係追exo嘅 咁佢不嬲都出開 韓版中版各一 有一年sm唔知係咪發錢寒 九個成員封面韓版中版各一 加埋十八隻 痴撚線

而家仲投唔投到？

韓國應該冇肖像權呢回事 咁我又覺得整應援冇問題嘅 你整得靚又實用 價錢又相宜係買得過嘅 手幅袋仔襟章仔個啲 最主要其實都係睇佢賣幾錢 好多時啲韓站都賣到好鬼貴 但水準質素同港站差唔多 但港站嘅就可以好平因為大多係淘寶 真係睇啲人點簡嘅姐

投左

好女仔要多多分享

日本要咁樣先睇到MV都幾唔爽

我係曼迷 睇翻都覺得佢地真係好撚on9

SM不嬲搶錢 以前SJ都每個成員一個封面

最重要都係睇有冇人買
有時佢哋會整手燈袋真係幾好用
但買完呢d，官方出碟出DVD咪一樣繼續課金

mv仲要係低畫質，想睇高清mv要買之後出嘅mv集

Highlight耀燮睽違6年發專輯 「小卡105張」粉絲崩潰

有無大神翻譯

其實咁多張佢影又辛苦
如果咁玩我毫不猶豫買1隻就算

但日單好似平時三個月出一隻？
MV集係咩嚟

其實肖像權呢家嘢係有嘅，不過好多公司都係隻眼開隻眼閉
唔係損害到個星嘅利益都無所謂啦，佢哋都知賣呢啲係對個星好，公司出新週邊啲飯又會買咁

上面講到米花籃，其實啲米唔係真係送俾個星 係喺演出期間擺場外幾日，跟住就送米俾有需要嘅人，而家仲有炭花籃蛋花籃拉麵花籃，起源係神話申彗星叫大家咪送花啦，捐米俾人啦

問你係咪確定咁投
多謝你投票
禁晒粉紅button確認就得

上面問係咪投俾你揀嘅參賽者
下面係多謝你參與投票
粉紅色掣係確認
上面白色掣係取消
下面係睇貨品

佢係想啲飯唔好追小卡呢樣嘢
於是有飯做咗個小卡合集，睇到當買到儲到

好多港站代購韓站食水好深

晚晚睇世盃都冇時間睇48
啱啱睇完
老老豆豆, 崔藝娜可唔可以檢點啲
練習果度係度對住男導師拋媚眼, 好似發老姣咁

btw, 裴老師真係好正
導師訓練一開始以為係男導師入來
點知係

笑死人

PICK埋裴老師出道得唔得

跳舞吖sir真係好正

叫你去區政府投票啊

pick 裴老師櫻花cp

咲良呀，你想做短跑運動員嗎？

練習pick 時,有幾個韓國冇化妝真係和表演時差好遠

短跑

回帶

講起呢樣
聽講IU支手燈, IU本人可以遠端控制

利申: 我係Uaena但我冇手燈

3個月一單到啦係呀
mv集係所有mv夾埋出嘅blu ray

咁專輯係一年一專(整合單曲+1-2首新歌)？

2樣都唔定，睇公司話事

裴老師平時好冧t-ara芝妍
依家又多個櫻

唔駛諗 twice係全韓女團fansign 最貴個團
開得少 但勁多人想入 上次冇八十隻都唔好諗(其他團都㑖幾隻至廿隻左右)

我想知其實呢句鬧人翻譯做廣東話粗口版會點

屌你老母你到底撚唔撚想做歌手

Well好傳神

你想唔撚想撈架?

好想睇我櫻上多D綜藝

post尾黎過韓妝日妝大對決
頭兩張韓後兩張日

其實呢球完全唔關佢事

格劍笑到傻

link

不如做新post名

點解我覺得四張都係韓
日妝應該係咁

btw頭兩張出處係邊度？

崔藝娜真心令人好唔舒服
好撚作狀 佢素顏差d認佢唔到 開頭見到我真係心諗邊位

本田仁美 女團少見既高難度後空翻
希望大家可以多多PICK佢

話說係咪有組跳tt

有冇手足記得係邊集，邊d人跳tt

全部都係佢twitter

崔藝娜如果係48G應該會係個釣師
48G釣師都成日比人屌係姣婆作狀

有d似4minute田𧘲潤

櫻叔

a組

擺埋前面果張裴櫻CP圖上post頂

好正
但每次講起KAT-TUN都有啲心酸

屌 要叫消防員來